納指已見底，原因如下

1. 財演個個唱淡，佢地都贏夠，叫大家走先？
2. 要跌先要有人放，QQQ資金最達近年低位，再跌空間有限
3. 比起月頭暴跌成交已縮，散戶既貨已換晒去有實力，能夠坐貨既人手上
4. 刺激經濟政策一定會出現，兩黨最後孭唔起罪人呢個角色
5. 7月中下旬，整固做左個防守區11000-10500，暫時見效

利申：琴晚03:59已all in QQQ，耐心等創新高再出貨，穿10500等破產

納指10000個底好難穿，原因如下

琴日跟咗SQQQ

特價時段

ALL in 左QQQ

打留左 ，個防守區係納指100

ching唔怕借新一波疫情向下炒？
科技股股值偏高 係現時係咪可以maintain到高增長？呢點係我最大concern 所以唔敢買貨

我代表牛軍多謝你

納dee落10000 就開始入場

成交邊撚到有縮

價升量減 價跌量增 喎呢兩個禮拜

分注入市，睇好10月尾業積

你見香港初初有確診，個個驚到瀨屎，而家每人幾個，覺得輕鬆啦

若果事件太近（都係今年），90%同一班投資者，佢地已經心理上適應左

好似沙士見過樓反彈，今年武肺業主都企硬，唔係無影響，只跌好少

你邊度睇到有縮量？

領頭嘅tsla aapl 成交講緊仲係7月嘅 3-4倍

主要係美匯升番
聯儲局幾時再派錢

可能佢係另一個平衡時空

落翻6000就啱

我用週線睇，比31/8-4/9果波縮左
每日既升跌無咩意思，隨機性太大

週線，上星期多返小小，主要係四巫日影響

日k無意思第一次聽

Ching，向下炒都可以炒得好勁

利申 新手
ching對後市點睇

all in uvxy

依家依種無基本面支持嘅市

對所有野都會過分反應

日線有意義過週線好多la

同意1、3
其他有保留